發夢八達通提醒（重要）

黑警死全家

推

推 希望俾多d 人知 救命嫁

推俾更多人知 真係真係有好多人用八達通買野

扔咗去，唔好慳

報失？

有人咁豬架咩

公司出左通告叫同事可提早放工

好撚多人

普通非個人八達通有沒問題

我唔係做八仔答唔到你 但除非你發夢之前無用過 或者之前用親都唔露面...... 點都會 掉左佢la 唔好退錢呀記得